不如投降走人啦 我地唔夠打架啦

和平又出過 勇武又唔夠打
d狗係記者會一言堂 指鹿為馬 歪理當真理
藍絲又周鳩圍都係
自己又無能為力